陳怡呢番話真係代表晒好多港女

其實呢番話大體上都無咩問題，問題係出自你把口。

好似徐子淇呀，李嘉欣呀果啲，嫁入豪門甚至比有錢人搞，一般正常人都唔會直接話佢地係雞，

點解呀？佢地有啲有樣有身材，有啲有演技，徐子淇結婚果陣話婚紗相靚既又有，帶良好血統入去既又有。

而你？屌咩。之前仲比個MK仔串到一棟都無，波唔大目光就大，身材唔高眼角高。

講真，戶當門對呢樣野到呢一日唔多唔少都存在緊，你想搵好野其實好正常合理，
自己有番咁上下料，自自然然就大把男人痴埋黎。

而呢番話就好似講緊，喂，有得揀點都揀三大啦，讀IVE果啲咪會愈讀愈霉，但同時佢自己又係IVE、HD果啲資質，自自然然又唔識教你入三大啦。

屌，廢話連篇。

條女好似食過洋腸

所以咪有好多嫁唔出
自己唔係嗰個斤兩
想飛上龜頭變鳳凰

又代表晒又好多，講咩呀

利申 莫須有嘅港女

邊撚個？

佢睇唔上眼d 下欄野咪自己單身囉，佢又無呻過唔想單身，有咩問題呢？
連登仔咁又睇唔過眼？

只係講緊啲呀媽係女人既道理

好男人都唔會埋佢身

阿叔阿伯就最多，佢自己講過鐘意老男人

博上位柒頭一件
劉馬車仲好過佢

其實用到"下欄"呢個字去形容人

代表佢連基本對人嘅尊重都唔識

你心底裡可以覺得人"下欄"

但你咁樣公開講真係露哂底

所以佢講得無錯，窮撚連登仔的確係cheap人，唔識尊重人，要用到臭雞公廁去形容女人

好男人(全方面) 得3成

其如普通/更差有7成

當全港女性追求個3成

bam 中女 老女

勿屌 小朋友唔識野

其實之前見到都想講架啦
無錢無能力真係代表無人品咩？
簡單啲講 我搭車見你攰 讓位俾你坐要錢
我見到你係街暈底 打999叫白車又要好多錢
想嫁入豪門 做闊太 等人養 咪直接講囉 有邊個唔想
唔好講到好似好有道理咁啦屌你老母

其實佢番說話都有道理既
正如係男人都想揀個女神級既
不過最緊要睇自己有咩條件囉